（快入黎）馬會想派錢？

我利穩守第一 仲有2.3倍？
建議眾巴打趁高買等收錢

再唔買好快就1.01

新手求教學點買

買阿仙奴

車仔

拎你所有嘅現金，行去馬會3號櫃枱，一野掟舊錢去個阿姐前面，然之後大叫「買哂生活好英超總冠軍」

冠軍喎，唔係前4喎

賣左kapa先講野

得2.幾倍不如買獌

後上奪冠